好傷心，但都要繼打機，晏晝打晏晝打晏晝打

初心係要攬炒！夜晚啲鋪頭本身都唔開，我地返去訓覺。日頭先黎料！
重覆
初心係要攬炒！夜晚啲鋪頭本身都唔開，我地返去訓覺。日頭先黎料！
我地呢次損失太慘重唔可以再咁損失法，可唔可以幫我勸下大家
Facebook/IG/Whatsapp乜都好我求下大家
我求下大家

推